元朗有企跳

FB見到

推

跳左？

無跳

唔好啊

最新消息
個女仔行返入去
大家唔洗推

唔好呀

應該無跳到 消防警察開始收隊 封鎖線都解返

冇事就好